

# О проекте

SpeakCamp - сервис организации онлайн разговорных клубов для изучающих иностранные языки.

Сервис доступен как веб-приложение. Пользователи сервиса - это Студенты (те кто изучают языки) и Ведущие (организуют разговорные клубы). Ведущие создают Встречи, указывая тематику, дату, необходимый уровень студентов, размер аудитории. Студенты просматривают и выбирают встречи, записываются на них, получают уведомления, участвуют, оставляют отзывы. Сами онлайн-встречи проходят в Zoom или аналогичных сервисах.


# Разделы MVP сервиса

## Общие
- Главная страница
- Список актуальных Встреч
- Встреча подробно
- О Ведущем подробно + отзывы
- Логин / Регистрация

## Кабинет Студента
- Профиль
- Список своих Встреч (участвует / архив)
- Отзыв на встречу

## Кабинет Ведущего
- Профиль
- Список организуемых Встреч
- Редактирование Встречи

## Сервисы
- Рассылка уведомлений

# Разработчики (команда otus-vostok)
- Денисов Виктор
- Масленников Михаил
- Аманкельды Жалгас
- Вадим Киселев
